# README #

## CVIP PLUGINS 


### 2020-12-18 - Whatsapp Message Generator

* Se usa con el Shortcode [cvip_wa titulo='Cvip Whtasapp Link Generator' code=57]

### 2020-03-31 - Essential Grid Stickys ###

* Selecciona uno o más Grids con los IDS separados por comas "," y muestra los Stickys primero de dichos Grids.


